我哋要將頭盔、口罩正常化！

其實我哋跟本唔洗驚！
大家要知道，儲有防具係無違法架！
我哋要清楚自己本身既權利！

頭盔、豬嘴、口罩唔係攻擊性武器，
我哋帶左係身上又可以代表d咩？

我明白大家都有壓力，係要有承受風險的心理準備，但我哋係唔可以屈服係白色恐怖下！
每次見大家掉哂d防具，但有無諗過我哋既裝備係愈黎愈難買？

我有個諗法，其實班狗愈要覺得呢d野唔應該存在，我哋就愈要將頭盔、口罩正常化！我哋可以個個出街都帶頭盔、帶口罩，吹得我哋帳？！

「呢個香港好危險，我唔帶頭盔點知，你哋班狗會唔會無啦啦打鳩我、點知會唔會行行下街你哋放煙花？」

當全民帶盔護頭，班狗可以講d咩？就好似沙士果陣，有邊個敢出街唔帶口罩？

各位手足有咩諗法？大家集思廣益一下！

R95 口罩 有效擋到彈
最平$20有找,
保障自己呼吸道健康!

推

P字頭/100級更勁 但貴d同焗 可自行判斷買邊隻

頭盔口罩眼罩自備係基本
一黎讓返啲裝比前綫
二黎減輕物資站搬運既壓力

最大問題係怕會比人搜袋
咁就好靠大家進場同離場時變裝

而早左離場既手足不妨去各自地鐵站保護手足
愈多街坊啲狗愈唔敢亂黎

推全民防具普及化!
一來個個咁樣出街，唔會咁客易因搜到身而入罪，可以互相掩護
更何況我地有必要戴防具保護自己 容乜易搭搭下車無啦啦比白衫黑社會打？？
根本一般市民都要咁做，個個戴，佢拉得邊個

正因為咁，我哋先要將呢d野合理化、正常化！

只要全民推動，個個都有，d狗捉得幾多個？其實佢哋都無野可以入到你！不過的確係有機會比佢哋煩一輪既

唔自由既你屌唔刷

對！

8月5日
支持三罷 罷工罷市罷買

有d係街嘅散仔唔想搞咁多野
我戴住行埋去2個行緊必嘅犬度要求合照都唔理我
叫我你有你行我有我行咪撚搞佢地
比佢地靜靜下行埋個必
佢地驚一查我比人影上網又突發緊急要人然後一堆人黎圍佢
都廢鬼事理我

正確態度
真心唔明啲散仔咁搏做乜春

推

要求合照

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海